試過被咩理由拒絕你既表白？

中學：老豆唔比我拍拖
大學：我要專心讀書
第一份工：我要專注事業
Speed dating: 岩岩分手唔想咁快投入另一感情

我未ready 好

You are good guy

我唔係gay

你同我嘅價值觀唔match

「呀威咪玩啦，我直㗎」

去speed dating 言後話唔想咁快投入另一感情

要考慮下先

對你冇feel

我唔想拍拖住
（佢至今仍然單身）